[月經] 入嚟估下樓上username 點解

科大 大波妹

男朋友做地盤

中咗科大
男友係職安真漢子

你係hehe

屌過兔仔

你係ipad

你係泰妍老公

太妍老公

幻想

你的天

郭晉安?

乜撚野
Pkm神獸嘅名嚟！

信長之野望？

賓周弱？

哈利波特既其中一種魔法

賓周弱

呢位user年紀應該有返咁上下

戀母情義結

無JJ

面壁出水？

你屋企幅牆漏水

大短

Uvuvwevwevwe Onyetenyevwe Ugwemuhwem Osas

做得太多壞事，琴晚俾雷劈但無死到？

球星wannabe

一隻豬

香港最高學府學霸

唔識解

宗教維穩

成日ff係佢老公

覺得我有問題

痴線佬

鳩改

Call 機台

這麼醜的樓

利記隊長嘅fans

畢完業未搵到工

大波

就咁

日本文化上腦

人地老公真人上連登

白井黑子本人

把握唔到現在嘅機會

唔搵？

露斯香薰

豐臣秀吉家姐

票務處女職員

鐘意手工野

你估吓

乜撚野

你FF 自己有2條J

希望有日見到企鵝飛

戰國武將

成日好夜返屋企

打東東

有好多粒丸 可以比粒陳奕迅

屋企有好多小丸子

講港大太空既撚樣

成日睇天線低低b

鐘意睇天線得得b

唔識用腦

口頭禪

子華fans

唔係好人但又要講兩次

動畫人物

碟頭飯走飯啲fd

未失敗過

人生太失敗 唯有靠ff

賣魚囉

係香港返工

成日想一步登天

你甩緊頭髮

美女與野獸

返工=頭痛

亂打出嚟

日本妹

達哥老婆

LOL 阿離

容祖兒首歌

LOL

屌你老母囉

未估晒喎ching

屌你老母囉CHING

屌你老母爛臭閪

你個鼻好長 俾蚊咬

頭髮短短+極度自戀

東邪d friend

歐陽鋒？

撚狗達人 當人撚狗咁撚

波撚

好想飲酒……

ff撚

ff毒撚

世俗既波都係有乳暈

鐘意v家個kaito

鍾意食柚

廢老

自戀男

死TB

屎撈人啲fd

食老泥

抄鳩我

有進步空間

斯文敗類

從政

成日飲天拿水

五行欠金?

包龍星

有schizophrenia? 有冇記錯

唔乖 好壞

翻版美斯

番工炒左d豬兜魷魚

碌鳩生花柳

好多嘢做

孤獨終老

毒撚

日本人

藍絲

咩嚟諗唔到

小櫻哥哥

Ptgf

鐘意9叫ge肥婆

望住一個叫suki 女仔打丁

真係唔知 巴打英文真名縮寫黎？

狗屎

高比拜仁貪錢？

想知到佢有冇諗起你?

剩係打人地隻蕉

冇心肝

有愁惱的巴打

偽毒扮冇女朋友

男朋友比帽你帶

逢考試必合格

100世

奶lin高手

Green lake Kate winslet

專吹洋腸

油王

皇仁仔

任何野都不能完美？

鐘意訓

訓醒未？

懶有型咁寫頂住

我

多暗瘡搞到自卑 屬兔/鍾意兔

綾瀨遙order 奶昔

你應該唔識字

猿人
人類祖先

芥子人名？
納須彌似自己起
Or中二病名

食完雲利拿會痴線？

呢

足球愛好者

錯

打得飛機多

表情撚

game

毒L

英文名k 字頭的男人

中意爛gag

豐子愷

唔驚???

你老母好煩

岩岩戴綠帽

是但打串英文以為自己好型

lm

吽下吽下溝唔到大波妹

受左打擊？

好鍾意日本

好鐘意日本。咩都要用日本野

中二病

A級扮c級港女

黑鮑

積谷防飢

我用罩罩樓主

樓主媽媽

屌樓主老母

去外面食好西

中意泡茶仔

坐輪椅賣玫瑰

自含

蘇樺偉個仔

Lm

智障黎

求秒 我個 username

垃圾

十八世紀既後生仔

低俗喜劇

龜苓膏好膠

專門研究點解有屎痾

你個真名

比人邊緣左

Dse唔夠分

有灰甲

夜晚玩手機

鐘意左個淫賤女補習miss

唔鍾意食蛋糕

毒撚仲走去學人做空少？

唔識寸英文

Suck my fucking dick?

一條ff自己係空少嘅毒撚

連登背叛者？

益力多？

益力多

比錢任摘

Band名黎

我又灰又黑

鍾情於9呢個數字

咁我要爛肉山小辣
加賣凍揑茶小田

雨夜屠夫大嶼山版

On9?

動漫人物既箱
真心唔知咩黎唔好意思

選擇困難症？

法國賭神

開緊account呀媽問食乜？

樓上一定好徬徨

樓下一定唔識串

本土香港人

一邊拍人塊面一邊講happy new year

巴利受左傷

樓上一定打錯字[/quote]

一定係好黑仔

樓上比香港人忽悠過

[/quote]
痾唔出屎

痾唔出屎[/quote]
講緊自己

痾唔出屎[/quote]
又做醫生又做官又識彈琴
人生贏家

又做醫生又做官又識彈琴
人生贏家[/quote]
想搵人玩包剪揼

又做醫生又做官又識彈琴
人生贏家[/quote]
好想同女友猜包剪揼

好想同女友猜包剪揼[/quote]
一座廟

一座廟[/quote]
無業講故廢中

無業講故廢中[/quote]
你同長毛好熟

你同長毛好熟[/quote]
我老母係女人

我老母係女人[/quote]
譚仔啊姐上身

譚仔啊姐上身[/quote]
分咗手？

分咗手？[/quote]
Blue monday

Blue monday[/quote]
你一1定喺嚟搞笑嘅

你一1定喺嚟搞笑嘅[/quote]
整蛋糕

整蛋糕[/quote]
maryland mary

劉偉健本人

春嬌去咗胡志明市

養咗隻撚雀嘅大猩猩

車牌

ON9

幻想自己叫皓賢

玻璃佬

會整師傅嘅玻璃

你好短 但你條女都含 自暴其短？

連登真係冇愛
咁撚多on9仔

日本仔的野呃貨幣

識日文

垃圾90後以為自己好靚仔

露體狂

唔識字嘅

思念故鄉

講住普通話既蟲學做文明人

洋腸廚房佬

啱啱失戀

生乳癌

陰道細個隻手指公

揸車好火爆既神人

老人渣 特性係喜歡回憶過去

有美好嘅回憶，但一切已成過去

無人知

邊條撚知

真名上連登 負責捉鬼

力威健身入面嘅羅師傅

hehe男會然

你本身唔

你本身唔應該存在世上

悄悄地咸濕嘅博士，大學生，咸都唔咸出面，多數毒撚。
FF點嚟講，應該戴黑框眼鏡，白白淨，笑起上嚟唔露齒，好怕羞，好易面紅。
讀書好叻，外表斯文內向但其實性需求好大，有晚係房睇片打飛機唔小心嗌咗出嚟嘈醒咗室友，自此綽號為「咸濕悄博士」。

要考好試養兩老

陳浩南去左温哥華

應該好鐘意食呢樣野

反社會人格

Marvel黎緊隻新英雄

marvel黎緊隻新英雄

關唔關春嬌事

銀魂

路易十四d fd

秋天真係好舒服

王菀之

夜神月個fd

灰色既小鳥？

無條件投降?

日本人?

劉江華個仔？

係咪歌名黎

Captv

諗多左

死毒撚一個

Ff自己係企業家

扮識英文

某新品種

冇著褲既船長

你係mr. Sher 個助手

mustang

鬼佬名

大波既師姐

七百磅

我個名可以回應你

經典連登仔（好憎肥婆）

好憎肥芝呢類人？

搞串個post 等人估唔到點解

好似唔洗估

淫娃

語文好廢

剩係拍15日拖

鍾意食芒果豆腐花

睇av

曼城fans

比人偷左69

神之手啲朋友？

冬天先黎落雨 唔通連個天都唔鐘意我

鳩打俄文

On9仔

半個月

做條女隻兵

大將軍？

做緊條女嗰將軍

條J好污糟

金魚佬

亂倫

英文真係拎u

英文垃圾

你老婆係赤城

鍾意夏榮

因為自己係彩色

變態

Christopher Nolan

跟電影改

好似係一套戲

歌詞

20蚊紙一張

形容自己

幻覺效應
應該響字典亂揭一頁來改

人如其名

真名上連登

你踢波好屎

圓粉小乳？

pkmon

比人起左底要連仔刪帳

健身健心 猥瑣佬

FF

成日食M記

內心脆弱

成日打j（sor冇心，只係覺得）

讀設計，可能未grad，但唔知將來點
or
讀設計，grad左做左幾年野，失去興趣

你係gay

Jacqueline廣告

Jacqueline 公

關

零零七點七

佢老豆係狗

你俾老母屌過

台灣留名

好肉酸

老尷

鍾意個名有彤字既細路女

四代飛雷神

猁

[size=4]已被估可以skip我唔估/size=4]
點解殺生丸會係反社會人格
明明犬夜叉阿哥黎

會令生命死既藥丸

屌

加拿裞務局贏到你唔信

釋迦牟尼犯左運白粉罪

某電視台新推出產品?

傷心毒撚

想有伴（侶）

食甜野係咁咳

人生冇目標

偽員

想捉蚊？

好中意食朱古力

艾斯個屁股好大

隻雞$20

廿蚊紙一張

唐人養唐狗，洋人養洋狗

條女個西好鬆

朋友個老婆用米酒做雞

猶太人去賣耶穌

哈利波特咒語？

緊箍咒

歌名?

毒撚？

憤怒的葡萄

唔記得洗床單

射雕英雄傳個個？

poly u學生 叫Alexandra (唔識串 ）

真心咩

唔知乜鳩x4

想打微波爐焗雞？

微波爐焗雞

明里係雞係公廁

Admin

翠如鍾意凍檸茶少甜

係泥水上面玩音樂？

比人認錯係雞脾

照字面解

無撚用

林寄韻唔愛佢

一路做裝修一路玩音樂
因為玩音樂乞食

佢老婆真係叫真野唔知乜尻菜

變性搞女優

19歳asso仔
改個名自我安慰

叫阿南嘅雞蟲

唔幸福既人

仲洗解咩 你女朋友對波好敏感囉

on9人諗on9名

80後毒撚幻想

日文

尻打？

估下我

戇鳩仔一名

mk仔一名

唔好賭咁大

關懷精神病患者你我有責

短撚 既一日

矮

on9仔

讀港大打麻雀

畫緊一朵花叫「中曇花」